點解錄鋼琴一定要高音係右，低音係左？

咁咪背台囉